「即時討論」維園集會現場 2

Push

Tui

天后站暢通

要入維園？

不過唔係架架車停天后

而家出地鐵邊個站出到

維園無乜人
反而銅鑼灣塞死

維園得返1個半足球場既人
不過銅鑼灣同灣仔仲好多人行近去
天后出入維園最理想

皇室堡最唔受控制， 同時出同時入

休息完準備搭去天后入維園行個圈然後去食飯

我由灣仔方向經海旁行去天后方向,
啱啱入到維園,
銅鑼灣行去海旁塞咗近2個鐘,
由海旁行到去天后去維園非常順暢,
維園天后方向入勁多空位,
叫多d人經呢邊入

300萬人

世貿卡死左

維園冇乜人

sogo 1830閂4樓以上

屌cwb啲人又出又入
迫死晒

唔好再經皇室堡走啦

散水軍師表示，今日和理非 唔好搞野 撚下好

維園咁少人？

銅鑼灣sogo出面咩事呀點解可以塞咁耐

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

我都想問 用三個鐘前進20米

1點到6點半，已經6個鐘以上先散到，仲想點？

重有好多未入到維園

頂 好多人要入維園 同時好多人出維園往中環方向

塞死晒

推呢個

其實應該由炮台山果邊入

走得未 趕住去叫雞

依家係維園講嘅野嘅人
係大陸律師

維園入口，人群依然進場，電車路交通燈係熄左既

喺銅鑼灣而塞住入唔到維園嘅

可以行去舊大丸
喺天橋底有個叫「銅鑼灣花園」嘅公園仔
入到去係可以通入維園

防暴於中聯辦向中環推進!!!

我仲係灣仔消防局等入維園

入返維園先

西環重狗 勿去中聯辦送頭

叫維園後面d人加速向銅鑼灣方向行la

好擔心佢返到去會點

卡咗喺東角道三個鐘
唔上唔落真仆街

得西行線向中環行

電車路,東行線都唔郁

由1點就到咗 淋3個鐘雨真係頂唔順 大家加油 小弟要撤退啦

勿去中聯辦

我要入維園
點人數

有手足己封紅隧!!

好多人比地鐵fake 左 炮台山 天后入明明好順

Yes
維園要加速向銅鑼灣出

天后冇人！天后無人！

睇live維園唔多人，但我企喺出面好耐仲唔郁仲入未到維園，咩事？

想入維園嘅就行出海旁果邊啦 快好多

有無現場朋友幫手呼籲

對極, 無限 LOOP

我依家先到天后

但見到走緊喎

雙線緊
一班人入緊維園
一班岀緊

係乜位?

民陣：曱甴係打不㗎！大家話係唔係呀！

圖?

忍住先, 手足

銅鑼灣去維園可以去世貿經海皮入

唔好再塞死係Sogo
反方向行去世貿
穿番出去告士打道入維園！

維園又企返爆1個半球場

灣仔仲有大把人排隊入維園

迫咗入灣仔地鐵站

維園唔夠人

繼續去!!!!

天后會係最好
唔好cwb

唔好去上環送頭

維園：大台依然在講野，龍尾完全無出發既味道

流水式

中央圖書館嗰條街入好鬆動
SOGO出面塞晒架入唔到

辛苦你了

我用咗好短時間就入咗維園， 笑9你地係出面塞

但我唔敢教你地直入， 怕前面既人更難入黎

點解會灣仔排隊入維園?

行到中環就走
返屋企沖個靚涼

咁少人咁sogo塞緊乜撚野

【8.18 干諾道中隧道 1815】

人流由夏愨道天橋經愛丁堡廣場抵達中環，干諾道中隧道人流折返前往畢打街，沒有繼續前往西環方向。

銅鑼灣既朋友下次記得天后砲台山出

呼籲d人向銅鑼灣方向行la

唔一定要出發

天后入好快

大家隔多幾個身位呀
有咩事完全走唔到

好，謝謝

如果去維園 炮台山出啦

屌 講你就講啦 我塞撚左2個鐘

前面既人唔走， 後面點入

推

銅記塞住咗 隊尾係灣仔

暫時唔好係cwb出，係天后/炮台山入維園會快好多

今日一定要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

不如呼籲d人搭去天后出la....

出左圓形天橋至鵝頸橋，之後就暢通

SOGO希慎個邊塞到傻左
大家盡量唔好行個邊啦

皇室堡塞咗就成粒鐘都冇郁

天后入超快

禁狂撞人流唔係辨法

銅鑼灣塞緊咩其實 維園爆左咩仲

[url]
[/url]

仲想入維園行去天后入 cwb做出口 唔好再塞

天后入完半個鐘行得返出sogo

一半行車線往中環，一半入近維園

D人流撞到七彩
最好搭去天后

係唔係咩方向都得

有心入維園既
千祈唔好銅鑼灣皇室堡入
因為唔會入到 出同入既人互頂

維園既 唔該唔好係個到出。。。

Cwb出真係大伏，屌

唔夠人

做咩叫我炮台山落 無咩人啦

天后秒入

而家小左人 仲有冇人呀？

我想問 行完維園而家係圖書館 應該點走

現場呼籲， cwb走

CWB搭去天后出仲快過你喺皇室堡

Cwb exit e出左，完全入唔到維園

18:35 天后可以落

push

天后先係入口呀

英皇道仲有大把人一路行緊入去

去到個到應該第五個鐘 而家決定食飯 咁樣唔係辦法

入返去mtr 去天后，唔係你會後悔

經st paul條內街走
大約去到hyson出
之後去金鍾

完全入唔到

撚行到入去 成個cwb mtr全部人嚟

cwb黎既
行偏路
行偏路
可經中央嗰條天橋

黎緊

唔去中聯辦

維園要人，後join的人請去維園再出發，塞爆維園！塞爆港島！
維園要人，後join的人請去維園再出發，塞爆維園！塞爆港島！
維園要人，後join的人請去維園再出發，塞爆維園！塞爆港島！
維園要人，後join的人請去維園再出發，塞爆維園！塞爆港島！

on9我坐地鐵， 去天后， 一陣就入咗黎， 仲笑9你地係出面塞

睇LIVE 維園有人入緊 點解SOGO果陣仲咁塞

D人流會撞哂
求下大家去天后出

排左3個鐘先出到嚟

銅鑼灣手足，落返地鐵站，坐地鐵去天后炮台山或北角，跟隊尾入維園，出維園後再跟大隊行去中環，唔好繼續塞

真係，老銅焗死都未上到地面

Sogo全部灣仔方向 完全冇位比想去維園既人

屌那星ikea個位塞到仆街
警犬根本玩鳩我哋

想入維園行去天后入
唔好再撞人流

我係北角行過去維園

頭先喺灣仔同炮台山仲可落到地鐵

想知mtr咩情況，要趕路去TST

皇室堡塞完未

要入維園經告士打道，謝斐道，駱克道唔好再行軒尼詩道， 軒尼詩道只係向中環方向

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

屌 sogo做乜撚 塞左好耐 又唔入維園 塞乜鬼

政總外面有冇活動？

唔好再係銅鑼灣入維園
會撞散人流

入一條內街行啦
你個邊d人又入維園 一d人又出去

cwb行唔到㗎啦 塞爆哂 我都唔知塞緊乜

唔好經ikea個邊去 塞勁耐

要入維園：告士打道，謝斐道，駱克道，唔好再行軒尼詩道

軒尼詩道只係向中環方向

唔係散去中環金鐘咩
點解咁多人去上環方向?

係灣仔行左三個鐘先到sogo,
係維園出既人好有士氣，叫哂口號，
但另一邊入維園既人已經好累，唔會叫

大會話唔好天后走， 叫大家cwb走， 你地係度塞乜9

好誇張
可唔可以幫手叫cwb mtr d人搭去天后出
唔好再撞人流

番番維園

2點到維園，我而家終於走到，大家接力，加油！

Push
中央圖書館嗰條天橋

皇室堡有手足瞓低咗，救護車入唔入到?

休息下先

18:43 天后站可出地面不可入站

Harcourt road 熄街燈

坐MTR去天后入啦， ON99

要入實入到既

建議去時代廣場去鵝頸橋，會順好多

係想出翻黎都完全走唔到

我一點半到維園，五點半先出到去，仲要係收遮先鼠到出去。 好多人喺銅鑼灣方向倒灌入維園，所以裏面嘅人散唔到。 不如大家乖乖地喺北角方向入啦 please

依家天後 去唔去到 維園 ？

屌塞到嘔 唔撚知銅鑼灣塞乜9 又出又入
塞死曬 塞撚左3個幾鐘

岩岩搭車去天后，MTR唔停去左炮台山
再係炮台山搭回頭車，成功停到天后出

喺sogo嘅話轉入百德新街
去銅鑼灣花園入

唔好行去皇室堡

真喺天后入 勁快 無塞
放工嘅巴絲去天后入維園啦

之前唔停站最近灣仔

D兄弟入唔到去

如果要入維園就唔好行ikea入 反而行上利園
轉去高士威道入 就入到 維園現場唔多人

淋雨淋左幾個鐘 依家病病地 喺皇室堡 可以點撒退

而家仲未出到維園 點算

已到遮打花園，返維園先

塞死曬喺sogo出邊？

啲C9可唔可以唔好再叫入唔好入維園

維園，中央圖書館附近非常鬆通。
係銅鑼灣成功抄小路過左來
維園等！

塞左係sogo門口

我由皇室堡行去jp 行咗九個字

入同出嘅人撞哂方向,
sogo/灣仔嘅人要入維園向海旁方向行,
海旁再經東行線過天橋返維園會通好多

成功loop左兩次

維園人唔多 銅鑼灣到底塞緊啲乜架

我塞咗勁耐 入咗皇室堡抖換

返銅鑼灣站 開返

完全無警察，去哂中聯辦做奴隸

好心啲人天后或者北角入維園啦
塞住哂cwb

呼籲
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向銅鑼灣方向出口 比空間天后人入
3. 來緊的人: 天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋

銅鑼灣塞到pk

有個街站係社民連隔離
話幫魚革義士籌款
係咪可靠？

記住今日係和理非
行完就散！！

請幫忙呼籲，想由cwb入維園的人，入世貿停車場去怡和午夜炮台，沿海旁入

世貿中心，出去左手邊行仔有個門口, 有隨道過午炮，再行去維園，好少人

點解塞全 入唔到百德新街

行去灣仔撘鐵會唔會快啲 又凍又肚餓

喺SOGO嘅話可以咁樣行

juy

看門狗黎架

今日共識係行完散
你咪留囉呀蛇

今日和理非，唔好去中聯辦！

Cwb地帶個度要塞幾耐

撞左人流
有人出維園
有人入維園

Catgirl and ken

諗唔明塞到咁係咩事，郁都冇郁喎

求下推下呢個post 我由四點係銅鑼灣sogo到維園果條路塞左三個鐘
依家關遮殺出一條血路先可以到到維園
但結果維園原來好少人
個個塞哂係地鐵站附近

千其唔好行去皇室堡 sogo個方向
因為有好多人未去維園架

維園目前其實好少人!!!

Thank you

其實到底希慎嗰邊塞緊啲乜撚嘢

聽到呢句心情好複雜

今日好多都行左返去天后或炮台山走

有班臥底送頭黨猛叫人去中聯辦

告士打道入維園幾快 用左40分鐘

呼籲
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋
5. 皇室堡有手足瞓低咗: 疏導比救護車入

有冇人post返818張海報

維園起點丫嘛， 邊條仆街教人cwb入

維園入， cwb走

而家d人cwb入， 攪到中間塞死晒

係怡和街塞左成粒鐘

搵人控制下有幾難 咁樣塞好無意義

入咗維園有冇路走出黎

究竟cwb要塞到幾時⋯

天后地鐵上緊，點解會有咁多人响天后落去搭地鐵？

維園好少人

求下推下呢個post 我由四點係銅鑼灣sogo到維園果條路塞左三個鐘
依家關遮殺出一條血路先可以到到維園
但結果維園原來好少人
個個塞哂係地鐵站附近

千其唔好行去皇室堡 sogo個方向
呢條街係對流緊
因為有好多人未去維園架

維園目前其實好少人!!!

大家唔好怕淋雨 因為塞左咁耐 都因為個個都開遮

On撚9
Dehumanising 仲咁撚高興

想走都走唔到

呼籲
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋
5. 皇室堡有手足瞓低咗: 疏導比救護車入

因為你on9, 天后入好快

sorry 澄清返，好似係排隊上台嘅人講，唔係民陣嘅人講

不過好多人答"係"
所以膠都係照比

維園仲有人未走，但銅鑼灣去到 環都係爆人

收遮左穿又插啦

坐MTR天后出

行哂出去架啦維園

岩呀

SoGO門口附近果幾條路其實塞左好多個鐘!!

我由四點係銅鑼灣sogo到維園果條路塞左三個鐘
依家關遮殺出一條血路先可以到到維園
但結果維園原來好少人
個個塞哂係地鐵站附近

千其唔好行去皇室堡 sogo個方向
呢條街係對流緊
因為有好多人未去維園架

維園目前其實好少人!!!

大家唔好怕淋雨 因為塞左咁耐 都因為個個都開遮

cwb h&m嗰度塞咗勁耐

塞係世貿出面入唔到維園

呼籲 大家幫手做人潮管制
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋
5. 皇室堡有手足瞓低咗: 疏導比救護車入

維園好少人ja

去到東角道個個都唔同方向 緊係塞

天后入維園好少人
三點塞死銅鑼灣行到中環再搭車轉去維園
台上有市民講話好多人聽緊

好撚on9 頂唔順走左

行車天橋開左
可上橋

大家無人肯做

呼籲 大家幫手做人潮管制
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋
5. 皇室堡有手足瞓低咗: 疏導比救護車入

係囉， d人塞乜9

可以係打不死嘅意思

維園要人 維園返來聽心聲！

我覺得唔可靠

近十幾次大家都有共識唔籌錢
又出黎籌

行左去香港 唔知去邊

準備入第二rd維園

up

不了

我三點到銅鑼灣果陣維園應該多人
有批人入唔到就直接行去中環了

又無組織名又簡陋

行完返咗屋企換衫 再出嚟

睇直播其實高士威道冇晒人

推

暫時唔好係cwb出，係天后/炮台山入維園會快好多

今日一定要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

行返出去沿住海皮告士打道過去啦，冇咁塞

幫推！

想知前面到底咩路環 塞咁撚耐

yes,一去到信和廣場就鬆

過天后入維園

再講多之維園個d行左出去架啦，民陣帶頭，
要入去天后站去維園，
維園係行緊出去散架啦

唔好再係銅記入維園 塞撚到pk
去返月台轉車去天后啦

天后可以落 維園好小人

天后入好順

而家咩情況散緊未

左面武警又幾型喎

自己衝爆佢啦mon po狗

冇計，橋底個位太窄

Hi

818 823

今日和理非日
行完就散

行完一次啦 依加去左中環啦 啲人不停向前唔知去邊

我四點幾係維園出
依家仲塞緊cwb

銅鑼灣F出口SOGO hysan至維園都係塞
要落地鐵站請前往timesquare

係現場可唔可以幫手做管制
係我地決定要無大台的

呼籲 大家幫手做人潮管制
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋
5. 皇室堡有手足瞓低咗: 疏導比救護車入

好明顯cap 水
好撚多人捐左

衝擊你老母個西

Cwb塞到癲

維園現場少人到喊

SoGO門口附近果幾條路其實塞左好多個鐘!
銅鑼灣地鐵站既人目前係入唔到去 又出唔到黎
如果未入維園既求大家唔好擔遮
左穿右插就可以殺出條路去維園

我由四點係銅鑼灣sogo到維園果條路塞左三個鐘
依家關遮殺出一條血路先可以到到維園
但結果維園原來好少人
個個塞哂係地鐵站附近

千其唔好行去皇室堡 sogo個方向
呢條街係對流緊
因為有好多人未去維園架

維園目前其實好少人!!!

大家唔好怕淋雨 因為塞左咁耐 都因為個個都開遮

東角道一堆往維園 一堆灣仔
一條路迫曬相反方向既人迫撚死

塞晒出面 維園空到
識唔識揾人叫下咪啊民陣
出面on99塞係度 入面就on99叫口號
疏導d人啦好心

1850 唔好行sogo個度 天后站5分鐘到

大家知唔知今日喺創造緊一個什麼歷史?

但我知道外國媒體係形容緊今次可能係歷史上
最和平最多人但同時係非法的集會
你試想下
如果和平收場 外國會有幾咁驚訝
幾咁佩服

呢D效果 並唔係靠賣全球登報
亦都唔係靠大家做國際文宣做出嚟
係靠身處香港仔的每一個你地一步一腳印行出嚟！

大家今日可以滿懷驕傲！

幫推

銅鑼灣圓型天橋：家常便飯---紅海讓救傷車

紅隧

走火就好笑

暫時唔好係cwb出，係天后入維園會快好多

今日一定要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

民陣嘅人有補返句
唔同年代都有種族滅絕，速龍滅絕左，但曱甴未

衝擊警嫂

政總多人

今日全和理非，唔好衝，要攞返機場失分，要攞埋世界報纸頭條，唔好衝，幫手散出去！！！

中環干諾道中有差佬企圖封路
想送人過西環
唔好中計！
source:appledaily

告士打道暢順

警犬冇得你打人啊，係咪谷住谷住啊？

Sogo個邊係做乜鳩？塞咗起碼三粒鐘

可唔可以呼籲F出口SOGO hysan d 人落番港鐵站

下午開始行時, 明明係CWB自己人塞住晒
民陣起維園叫咪話斑狗唔開路

放工黎緊，唔好意思

塞撚咗喺sogo成粒鐘

係現場可唔可以幫手做管制
係我地決定要無大台的

呼籲 大家幫手做人潮管制
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋

cwb 即時
軒尼詩道希慎為界
一邊全向灣仔行緊，人多暢順
另一邊塞緊去維園，人多擠塞

cwb完全唔郁 唔好再去cwb入維園

行完就散

今日係和平集會
唔好俾藉口班狗

唔係現場 我都係fd叫我上連登講

行告士打道啦咪撚塞sogo

衝你老母咩警犬

今日雖然亂,但無差佬
咁既人流下咩野都無發生過
仲唔夠哂和平?
香港真係仲需要差佬咩

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

一齊倒灌維園

麻煩你了

係現場可唔可以幫手做人潮管制
係我地決定要無大台的

1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋

屌你百德新街頭尾都係人係入面跟本走唔到

我唔係阿蛇啦 屌

今日好亂又落雨，我係cwb等左個半鐘決定唔入維跟大隊去中環方向，不過跟大隊都要塞

係撚
一出一入 撞口撞面 點會唔塞
有部份人仲行皇室寶落返地鐵

中環散，維園聚

人呢 吊你地

大量警車由南區經薄扶林往西區前進
未知目的地
請在場人仕自己小心

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
因果由國 容港治己

維園人中有好多位

中環

19:02 去維園 天后入

六點零走左，灣仔油站有幾條友好可疑，唔知仲係唔係度

去天后入呀

終於入到維園

啱啱解封了，順返

去天后

怡和街出軒尼斯道超塞

今日點會無大台
明明民陣搞
但是咪佢地只可以叫人集會 唔可以同人講點行？

巴打穿過對面線 轉入恩平道
信我 我頭先都塞左係希慎成粒鐘

銅鑼灣F出口SOGO hysan至維園都係塞
要落地鐵站請前往timesquare
要去維園請都係向timesquare lee garden過去又好
天后出都好

屌 喺cwb塞撚咗勁耐
好睇見到樓上呼籲轉鐵去天后
而家直出

塞咗3個半鐘終於入到維園

咪就係lol ....

理論上唔入西環就冇事嘅

好多人好辛苦
特別落雨

岩岩收工出緊 見落雨少少凍買左件黑衫出

天后入 銅鑼灣出

今日和理非, 咪理個D叫人做乜乜勿勿

軒呢詩道只可向中環方向行，邊個向維園方向行一律屌

可唔可以咪撚塞住維園？講到明流水 入維園條龍好撚塞呀

維園又企返爆2個球場

推 現場有人叫fd唔好入維園

未岀去就想問
無咩人推post,係咪無人去818
岀左去就知
落雨唔方便用電話覆post

大家係炮台山落車，向天后入口入無塞

仲想入維園嘅
天后出

4-5點左右
個個位原本3/4條線係入維園
行行下變到得番2個人身位既路入
行到皇室堡係空既
D人係咁爭住入爭住出 唔塞就假

軒尼詩道只可向中環方向行，邊個向維園方向行一律屌

銅鑼灣啲人都入唔到維園 有好多人迎面行過嚟

sogo對出有成班人塞晒等入維園
搞到兩邊都塞晒，好心下次就一開始叫啲人唔好銅鑼灣落

天后入啊

唔好再塞死係Sogo
反方向行去世貿
穿番出去告士打道行去天后入維園！
天后入口好撚鬆動！

點解有人行緊去西環嘅

同佢傾傾
唔入維園都ok

最重要係唔好再撞人潮了

橋果個位全部都係由維園出去
岩先由果邊出黎先知咩事
果個位無人分流呀
有出無入呀

搵人開條路仔比人入喇

今日超混亂囉屌

啲人由維園走走返入維園條路，塞死
但維園好空礦

Be humble

塞晒入唔到去囉

黑警製造混亂

根本低罪案係因為公民既質素高
狗道成日拎黎打飛機

真心覺得生得矮既米 開遮 搵人遮會行得快啲

我行完散咗了，銅鑼灣入唔到軒尼詩道，要行橫街

唔該哂
咁我走鳥

未迫爆維園
入黎

823 人鏈

後面利苑好順

坐MTR去天后入

出面塞死 派人去疏導啦

係
所以記得炮台山走

呼籲 大家幫手做人潮管制
唔好再撞人潮了

1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋/落世貿停車場沿海旁入維園/插隊

啲人係金鍾放低啲gear做咩

其實keep住繼續去遮打花園
或者返維園

有啲人係到集合物資真係唔知做咩

行唔返轉頭喇岩先
搵人幫下手

18:30 世貿對出人民力量條撚樣叫人行海皮入維園，痴撚線

去緊中環方向既人終點係咩？

呼籲 大家幫手做人潮管制
唔好再撞人潮了
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋/落世貿停車場沿海旁入維園/插隊

佢岩，行海皮快好多

行告士打道個邊黎先黎到 原來咁多位 但啲路好塞

Thank you

呼籲 大家幫手做人潮管制
唔好再撞人潮了
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋/落世貿停車場沿海旁入維園/插隊

西環啲人係咪走曬 好擔心

地鐵站

終於入到，維園好空，但記利佐治塞到癲

空撚到可以祼奔 點解出面咁多post話塞到入唔到
你地肯入黎未

邊個指邊度都冇黑警唔批遊行咁痴線

係cwb塞咗2個鐘一出告士打道10分鐘入到維園

塞死哂，點樣行呀大佬

黑警

無計 民陣申請但唔可以指揮
警犬玩野

記住行完和平散去

放工撚接力

如果想付出更多幫手做人潮管制la

呼籲 大家幫手做人潮管制
唔好再撞人潮了
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋/落世貿停車場沿海旁入維園/插隊

img]

啱啱行到金鐘
1hr

俾人老點 罰企咗四個幾鐘

求下大家千奇千奇今日唔好勇武
一定一定一定要和理非, 行完就翻屋企
林鄭講過和平就會對話, D親中派屈我地係暴力份子
今日就係要和理非到底, 百幾二百萬人出去和平示威
睇政府同班撚樣PRO-BEIJING仲有咩可以屈落我地到

東邊街有狗...

屌比佢fake左 勁撚多人喺個到出喎

銅鑼灣入維園建議
諗辦法穿過告士打道上返行人路行(海旁)
行到近維園有條行人天橋
一落行人橋就已經直入左維園

灣仔落車都行到入維園

放工黎緊

行世貿個邊入維園

估計黑警諗住等你地衝出馬路加混亂就可以放tg
本知天都幫手落雨佢地先要迫住收隊

無終點 跟人就行

d人又開始用雷射筆引狗

經世貿去

一定要入維園cpunt人數

經渣哥好快入到維園
唔好係皇室堡塞！

你吊人不如幫手控制下人流 sogo嗰到塞到仆街

行海皮入維園係啱
如果唔係會撞方向

好多人夏確橋

一定要入維園cI unt人數

你想影乜

講真 今日就算出左馬路都唔算混亂 不過你出馬路又有籍口驅散

千其唔好衝 唔好去中聯辦！
今日係和理非舞台
試下搵一日唔衝住 要衝都第日！
唔該大家合作
各有各做 俾一日和理非
唔好俾佢得逞

行世貿個邊啦 好順

可唔可以影一影乜情況

咪係
生性啲啦

一定要入維園count人數

條路塞啊嘛on9

有人用觀星筆射警車

都係塞

行到西環既
You may now leave

果度全部4k face recognition cam
真心送頭部隊

天后入啊

維園要人

人在天后站

現場可以試著嗌：
呀蛇抖抖 公安接手
同志們 辛苦了
支持公安警察同工同酬
取代月入三萬香港警察
今日警察 明日公安
今日三萬 明日三千

有圖！中国公安全面取代香港警察！

世貿塞到仆街

Sogo 塞到on9 出同入都行果道
去維園唔該天后/炮台山出

加油，我行完走左了

灣仔站而家入唔入到啊

維園入面空係因為出面嘅人塞唔到入去
建議後join 嘅人入唔到

建議後join 嘅人
天后出

落返地鐵 過天后 無人

銅鑼灣F出口SOGO hysan至維園都係塞
要落地鐵站請前往timesquare

西環既朋友 you may now leave

有個北京婆大嗌香港警察係暴徒, 好爽

天后直入仲快喎

天后B出口出啦，好暢通

頭先飛撚哂站

CWB塞死咗
請喺天后入黎

過哂告士打道
行人路個邊有行人天橋直插維園

多人到.....
感覺仲多人過2百萬人果次

成個希慎塞滿哂

#1904
記者引述民陣表示，維園內集會仍未結束，仍有大量人士等等待進入維園，感謝在場人士耐心。民陣指會繼續至今晚2359，即不反對通知書所述的時間為止。
#蘋果

集會都未完

行世貿個邊

入到

你地塞乜9， 天后直入喎

呼籲 大家幫手做人潮管制
唔好再撞人潮了
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后B出口出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 天后站B出口 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋/落世貿停車場沿海旁入維園/插隊

今日3點巴士落車就係去左h and m個位，完全冇移動得個企字

大家幫手諗方法

呼籲 大家幫手做人潮管制
唔好再撞人潮了
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后B出口出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 天后站B出口 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋/落世貿停車場沿海旁入維園/插隊

點解我係A出口轉左直入咗維園

集會唔係合法咩？

佔埋告士打道東行線啦，sogo塞咗2個鐘啦

天后A?
Sorry
我比人fake zor ...

坐MTR去天后啦

去維園呀！

落番地鐵站去天后出去維園好過呀

兩點出門口，一直塞左係銅鑼灣sogo嗰度，去到六點半都無郁過，然後搭翻去天后，十分鐘都唔使就入到維園，咁究竟一開始我做咩要塞係銅鑼灣

去中環方向

依家收工喺機場出緊嚟

大家見字仲塞喺cwb請去天后入維園再離開

塞

而家仲有冇隊尾呢回事

北角炮台山咩情況

利申：係wanchi, 諗緊番唔番去入多次

天后入維園

我地香港人奉公守法
維園集會係合法架！
只不過係倒灌出去揾MTR姐

有無人睇now既live。lag到睇唔到。

維園又湧返好多人入去

天后已可自由出入

咁本來就係要有啲人塞銅記嘛，唔好覺得自己on9，你係銅記都係出緊力

再次天后去維園

我同你一樣
問下點解港鐵唔停天后站

迷客夏有免費水

仲起hysen
等咗四粒都未入維園

肌肉訓練

cwb 點解唔去tin hau 入？

罷食舖頭之一

完全無警察，政府暗示真係點行點佔都得

想洗底？

可唔可以呼籲下啲人行去灣仔果邊
再抄小路返天后去維園

頭先係希慎塞左超耐，
頂唔順跟隊去中環方向
行到半路係鵝頸橋抄小路調頭

依家維園少人，非常暢通

九撚成九

人呀人呀人呀！！

淨攞水唔買就得

啲仆街係cwb入返維園
搞到塞死哂

如果連登仔
幫手搞人流管制la

佢係中國台灣㗎 唔好因為小恩小惠支持佢

係sogo塞左3個鐘見post即刻經世貿穿去告士打道上天橋
15分鐘到左維園

更加要攞但係唔幫襯

我記得b係俾遊行人士走， a出口出維園

屌你立埸LIVE可以講馬經咁

告士打道大量人行緊嚟

Thank you
姐係黎願應該用A 走用B?

天后入唔入到 cwb塞死咗

呼籲 大家幫手做人潮管制
唔好再撞人潮了
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后A出口出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 天后站A出口 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋/落世貿停車場沿海旁入維園/插隊

屌那星 sogo對出塞撚左三個鐘

暫時唔好係cwb出，係天后入維園會快好多

今日盡量都要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

銅鑼灣企左好耐啦

天后入

天后入阿各位，順

行左去海邊塞左一陣就行到入來維園
而加足球場有空位

去世貿

隊尾維園未出發

行海皮或者搭去天后啦 輕鬆

想問下中環果面係想行去邊？

天后好順

Keep住隊尾

點解越行越多人

YES

大家行到邊

頭先大坑內街都塞爆

係e出口出就等一等或者攝過去 當你過左hnm就好順暢

本身地底果班都未上晒地面

Sogo出面塞死 都唔知幾耐先到維園

放工了

最好依家入黎既係天后出入維園

好狗

天后入啦

大家行返去維園

唔好去銅鑼灣站
無論係想去維園既
定係岩岩由維園度出黎既

請往天后或炮台山走 沿途超暢通

係皇室堡 sogo果條路上
至少係對流咁塞左三個鐘
果度其實好多人未去維園
想殺出一條血路既建議唔好怕淋雨
關遮衝出去啦

目前維園好空 好少人

出面有鬼係咁嗌話好多人入唔到
dklm唔想俾人count人數

喺銅鑼灣嘅可以經告士打道天橋行去維園 快好多

on99

入番維園呀!!!

喺sogo塞住嘅全部人同我入內街去時代廣場方向行

根本係有啲人塞住咗銅鑼灣站出口令到啲人散唔到

維園集會去到11

頭先係行到畢打街散水

銅鑼灣站仲塞緊咩?

兩點幾三點濕曬果批表示無力再戰

但係仲有人一直行緊，又唔係去香港站，擔心佢地會唔會走送頭

已經入黑啦
但好多人仲去緊維園

香港人加油

時代廣場銅鑼灣入口根本冇乜人

2359

或內街行去灣仔又得

做咩金鐘政總門口咁多人？

行完好走啦 和理非

由得警方御用暴徒自己衝

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

銅鑼灣f1出口聚集嗰班人同我入內街，時代廣場入口，或灣仔mtr都走得

Thx 終於出到黎食野

唔緊要，攰既先休息

有氣有力既就再行過

希望只係去食飯

就係要塞死港島啊！

要比維園大會count人數, 一定要入

入完維園先好去灣仔金鐘

Copy and paste someone's post:
入唔到維園我誓不罷休，屌你老母山長水遠想黎入維園，而家入唔撚到塞爆左唔通係我錯？
屌那星，維園入撚梗

洗唔洗咁揚

唔係要流水式入維園咩

入內街，唔好再塞死sogo位，維園出嚟啲人就嚟頂唔順

眼員埋位啦

維園講緊嘢嗰個係乜水

大家係咪見到夏愨就忍唔住要佔一佔

啊伯

佔領聖地

食d野休息一下先

我們也是兩點濕到現在

現在hysan排隊吃飯，黑衣人逼爆餐廳

民陣會俾唔同想發聲既人上台，咩人都有

可唔可以捱到九點 九點先收工

做乜鳩有人派物資

唔該啲人入返維園啦
維園得好小人

笑死

因果由國, 容港治己

sogo嘅人麻煩入內街，時代廣場方向行，唔好塞死軒尼詩道

暫時唔好係cwb出，係天后入維園會快好多

今日盡量都要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環附近散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次或回家

下晝入唔到維園 而家入返去

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

要比維園大會count人數, 一定要入
維園集會去到11:00 p.m.
入完維園先好去灣仔金鐘, 大家返屋企沖涼啦

Copy and paste someone's post:

入唔到維園我誓不罷休，屌你老母山長水遠想黎入維園，而家入唔撚到塞爆左唔通係我錯？
屌那星，維園入撚梗

塞入去啦比啲心機

而家人在維園，有咩可以做

Good

19：41 記利佐佐街好多人行緊去維園方向

又話塞爆維園 點知啲人黎一黎維園就走

全盛時期嘅維園今日塞爆咗幾多次？

多謝你ching

係咪去完維園報到就散

想問不反對通知書去到幾點嘅？

波叔決定派錢比義士!

人呢
又話塞爆維園 好嬲

3點灣仔塞去銅鑼灣
7點去到SOGO放棄走落地鐵
7點10分到天后
7點15分到維園

仲係銅鑼灣塞緊既同我屌哂入地鐵

終於入到維園，大家唔好放棄
未到既快啲入黎
入到維園先計人數
去到十一點，大家快啲入黎啦

thanks!

到左維園，有冇人仲行緊去中環？

記利佐治街入返去啦入完兜個轉就返屋企喇 屋企要人！

如果真係唔好彩塞左係sogo附近 皇室堡果條街度
真心唔好怕淋雨 關遮行 大聲叫讓路
左穿右插一定可以30分鐘內出到去維園

行世貿海皮入維園都得

請幫忙呼籲，想由cwb入維園的人，入世貿停車場去怡和午夜炮台，沿海旁入

世貿中心，出去左手邊行仔有個門口, 有隨道過午炮，再行去維園，好少人。

另外由上環，中環可乘搭地鐵到天后站步行前往維園。

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

集會時間結束是今晚下午11點。到時候自行離開。

2點去到sogo
7點去世貿
715到維園

五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可！

係銅鑼灣現場mon緊post既
唔好怕羞快啲趕啲人行其他路呀

19：48 我而家跟人群經記利佐治街入緊維園

依家先做完野出緊維園
咩情況？

為咗香港，辛苦晒Ching

未入過圍園嘅人可以經sogo入返去
依家已經疏導左

好多人新界出黎,真系唔多識路,前面又無人帯,真系有D亂😅

Sogo塞住晒仲以為維園入唔到

呢個位d人真係唔佔唔安樂
有情意結嘅

而家收工出去應該由邊個位入去？

d人真係行過黎

你叫天后A出口轉左直入維園既人情何以堪

坐地鐵黎啦

麻煩繼續入維園
唔好淨係外圍經過

依家出黎會唔會太遲？

幾時都唔會遲

散啦 唔好比鬼搞事

Sogo個度塞撚住哂 真心 想繼續入維園去坐地鐵

唔會，條街仲好撚多人

係塞晒係cwb, 維園那有塞

入左維園就散

遲到有so 次次都係咁

終於到維園

行高士威道都得

咪就係， 激死人

咪就係話銅鑼灣塞哂 維園就無乜人
依家行返入維園算

係

入維園既 地鐵天后出 暢順

其實幾靚架條路

唔好再on9，坐MTR天后出， 秒入， 唔好係度再呃人

去維園嘅請喺天后A出口出

係天后入阿

Sogo前門：雨慢慢收細，大家好有經驗。塞都唔燥，Sogo依然爆場。

要入啊，但你塞出面，隊頭先可以行去中環搭鐵離開

唔會啦好多人都出緊

可以攞去做大陸文宣

迷客夏竟然支持香港暴徒！
以后不会再光顾！

完全好多非常多人

坐地鐵天后A出口

係銅鑼灣嘅傻豬唔好塞係到

落世貿停車場地底，穿去怡和午夜炮台
沿海旁入維園！！！

我見出面好多人唔識呢條路
塞死晒係世貿門口！！

唔會

剛在銅鑼灣，好多人。相信維園入會唔錯。唔熱無雨。

入維園使乜散

機場黎緊

我指入完呀

發覺由維園出， 兩邊都有人行， 一邊行去西邊， 一邊行去砲台山嗰邊。

Wing yuen dou ng chi fai di lai la

剛過鵝頸橋：隨人群向西行，大台不停叫＂沒有暴徒＂，人群回＂只有暴政＂

唔到十一點都唔散
維園繼續要人呀

咪搞人啦

入咗維園， 經高士威道出， 而家就嚟行到sogo。

11點先完,大把時間

大公報前，巿民大叫大公報收皮。橫街基本沒被警察封路，有時會有一兩架私家車／大巴進入，人群要睇車同讓路，現場互相提醒。

今次耐過兩百萬果次，重好多人（個人感覺）（好似係）

真

行到鵝頸橋

未食飯就睇下

298對出激光連儂牆。極多年青人留字。好多舖頭開門，我采你有味去食野先。

記得係集會呀

時間耐左作唔到準
今次俾克警拖左好耐
成4-5點先正式多人行到出黎
不過規模係仲癲過上次
幾乎係一整條告士打道爆撚晒

我坐地鐵時， 見到一家三口， 個小朋友應該5~6年級

阿媽睇完手機， 話天后好多人， 灣仔落車， 我都跟住落， 後來開個地圖睇， 灣仔行去維園好遠

之後上返地鐵， 天后落， A出口有個年青人叫大家轉左手面， 話入面好空

就係咁， 我直入維園

到底個一家三口到咗維園未呢？

岩岩魚革捐錢攤檔個個阿婆搞咩

01果面有紅色衫被包圍準備用索帶扣起

金鐘？

有撚扣起咩，走咗啦

金鐘又做乜鳩呀
影完大頭，多謝佢支持free hong kong同平反六四就放人走啦

金鐘政總圍堵緊紅衣疑似黑警人士！！！！！！
要人！！！

金鐘又搞咩

走啦 佢係鬼都唔使理佢

影低佢等佢抬唔起頭做人咪得

咩事?

夏慇情意結

唔要人呀 影完佢相就唔好再理佢啦

係又點 圍佢做乜

行到修頓球場

搵返條黑警出黎
圍緊！！！

立場見唔夏慇道有嘢

叫緊除褲！！！

傻的嗎？要咩人

金鐘玩多陣好返屋企 有排玩

搞錯咗
立場LIVE見唔到政總

送佢走啦

放左，on9福建仔一個

今日320萬人

冇用索帶
淨係有人送佢走

Fc?

2130先放工 去唔去好？仲有冇得行？有咩要注意？

天后A出口， 入場， 之後行去cwb走呀！

求下大家唔好再俾人水咗去cwb入口唔， 中間d人塞死晒， 點流水式呀？

天后入口要人

去啦！入到維園就ok

由天后入去

行到pp

唔好圍喇

淋完雨好返屋企喇，一係就返維園坐

大陸同志受到香港一眾市民熱烈歡迎。
大量人士向其索取簽名！

6點時有個大陸律師

美麗華門口大量狗

行到遮打花園

依家先去到維園 仲有冇得行去中環？

算啦，on9 仔一個

有得行告士打道，好快就行到金鐘

唔好理，散

維園人數慢速增長

果個位好誇張，中間塞完後面勁空曠

淋完兩點幾果場雨真係已經頂唔順

民陣到而家有冇數有幾多人？

金鐘仲有好多人聚集，用雷射筆射向政總同駐守警犬...

行行下4 5點有人拎個大聲公嗌維園已經塞爆人叫人羣唔駛入維園果個係咩人？

緊係啦， 咁多警察咁勤力係連登水人

連登仔呢？ 幾多人勤力緊叫大家行正確路線

愈黎愈多人回歸維園

出番來加德士油站，重有唔少人行緊，街站大台都未有收既跡象。捐有多少比義士基金。

d人真係好鐘意果度

我地會部集完會， 去金鐘坐地鐵。

apple 個差婆好大波

哇

我等緊依位 madam

中出即飛

好撚正

著到咁有咩居心

現在仲係金鐘、中環果d，不如返入維園，再次迫爆維園，反正果度集會到今晚11點。

灰色衫果位咁似上水舞王

好想比佢瘋狂抄牌

係咪錯覺咋

菲林明：話時話，唔封路，比車行，但做乜有尐交通燈會唔開？？馬路都唔比人過咁神奇

真大波

同意

有冇絲打分析警察有冇可能咁大

射左射左

去啦 大把人仲係到架

返屋企 返屋企
今晚齊齊做散水撚

有無D

唔係諗住出個大波差婆就吸引到人去西環呀

仲酚著到咁

可唔可以zoom去佢委任證

今日真係蠢左
下午2-3點,聽到狗鐵話唔停天后銅鑼灣,
即刻成班人係灣仔出左,
諗住一齊行去維園
結果行左起碼3粒鐘先去到銅鑼灣
如果我果時係砲台山行過去就好

個傻鳩防暴想上位

個軍裝黑警好熟口面

和理非維園集會
黑警二五大雜燴
警嫂聚維記幽會
中出齊發百幾回

本身D便依都冇乜野
個防暴做乜撚野

台上面條友唱完海闊天空頂唔順走左

我都覺得係
之前記得佢都好串

咪鬼笑人跑唔郁啦

老豆搵仔入面見過佢

上過老豆搵仔啦，#A194

咪又係狗乸一隻

上次喺元朗想查個師奶。。跟住個師奶大嗌老公敗走嗰隻狗嚟。。

係我就立即唔睇電視
坐車落現場同佢對質

哦原來係佢

傳媒已經用鏡頭數曬，
請大家自行判斷。

居然係咁

明顯中意博出位想上位

非常可惜
浪費了人材

肯肯定有二百萬果次既感覺

返維園
維園集會去到11:00 p.m.
入完維園, 大家返屋企

他們參與的是反美、反越戰、反核等運動，有些因為日本大學的過度管理而引發抗爭，情操是高尚的。特別令我動容是大學生反對大學淪為訓練為資本主義社會服務的僱員機器，也反思大學生作為精英階層的優越性。

可是，後來，由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線。作者解釋社運後來的發展：

「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折。運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」。

用雷射燒甲由

佐敦莊士敦廣場樓下十隻狗 有盾
（sor唔係影得好清）

停止衝擊
否則...

睇個款全部救護員

玩小強

返屋企

個樣唔似香港出生

甴曱好慘

維園係咪無人？

成排救護俾人查

搞左好耐下

成理狗搵唔到人黎搜就搵急救

有無人知西環咩事，成班 First Aid俾人查牌搜袋

RTHK32

有紅十字俾人搜算唔算違反日內瓦公約

First aid都搜

人未見波先見

睇蘋果，個madam好大波
唔知佢跑辛唔辛苦呢

未夠鐘開OT呀

屌個Madam咩名
快啲搵人起佢底啦

FA都搞

好想搜下黑警婆身

叫緊人唔好扔野

圍緊邊間

仲圍？乜唔係散咩？

金鐘玩緊angry bird?

急救都搜冇人性

屌
蘋果狂zoom 落madam 對波
真係抵課金買你地

叫佢地散啦

有冇違反日內瓦公約

全部要倒哂D野出黎搜咁濟

留金鐘有咩用，黎維園

小心勿長留

班狗真係無上過鏡

所以要出嚟擦存在感

佢地派開臥底

以為人地都會有RPG

同問

射咩

救護都攪 係咪傻鳩咗？ 中立㗎喎

DLLM 醫護都搜身，有冇攪撚錯

依d又係有合理懷疑?
依d又係未能識別身分?

邊個live有

係打仗既地方都唔會咁做啦！

又想塞d咩入去呀死黑犬

急救都搜冇撚嘢呀?

以己度人

出黎做野，有Ｄ底線唔好過播

rthk32 係搜緊記者同急救身？

apple 同 i-cable 都直播

黑警咁無腦 .幾時搜埋記者

想引人去西環

要人除口罩

搜急救醫護係有咩合理懷疑呢?

望撚實你班黑渣呀仆街 過主啦

底線都過撚晒

救護
全部有背心寫住FA

隻大波雞 又攝鏡 ...

向監警會投訴啦！

唔好去西環！

無示威者就搜first aid cls

淫能到

唔去！唔去！唔去！
唔去！唔去！唔去！
唔去！唔去！唔去！

有冇現場可以叫政總班人唔好再照入去。

非洲軍政府都唔夠膽搞紅十字救護員

對波大得滯
唔小心入左鏡姐

連first aid 都攪，差佬真係short 撚左

有人鬼先做到嘢 金鐘嘅人快走

樂施會入村都唔會留難啦

NOW

而家走左

香港差佬仲衰過非洲個Ｄ斕仔

宜家啲直播去曬金鐘同西環

今次有幾樣野好想發脾氣
第一係撚屌警方,明知多人出但剩係批集會搞到D人撞哂車
我3點幾CWB出差唔多6點先到維園
第二係民陣,明知多人但D路線撞哂車無規劃過
第三係唔撚識擔遮既野,我已經唔係高得17尾,吉眼吉頸成身濕哂

但見今次多人出除左撚屌警犬之外就算啦屌
下次建議大家用雨衣算

點解又會留守

政總出面嗰班走未呀

agger

推雨衣

做乜又去留守政總果邊
睇住high得滯走唔甩

有D似正職真係醫護甚至係休班救護員

返屋企呀！

政總唔好玩啦，走啦

屋企要人啊

收工啦！

有冇人睇到龍尾到邊？

散吧

肥菜有更多madam 相

好似搜唔到野唔心息咁

點解又有留守撚
又想今日完美集會被spin走?
屌好撚嬲
成日都唔聽人講
以為自已好型

9成人散哂

西環live好大波

數十防暴係政總行左出黎

first aid都搞

cls

煲底仲有唔少人

等天收

佢地究竟想點

政總唔好再照啦

Rthk32 直播搜袋

問 First Aid 鉸剪有咩用

班狗真係 CLS

民陣已完，金鐘唔該走啦

問救護把較剪用黎做咩？ 你老母 剪繃帶紗布囉.無撚腦黑警

班黑警又借用警力玩鳩啲 first aid

廢警真係廢警

行完就散
和理非日

個阿叔咩事？

個阿伯屌緊狗？

垃圾狗唔死都無用

屌
件淫雞真係好撚淫
仲係咁係d cam 面前谷波

下鑊執勤俾人劈唔好叫救護叫同僚醫你囉！

政總肯走未

馬尾白衫

屌 百寶袋咩 搜咁撚耐

搜fisrt aid擺明想引d勇武去救人 之後捉人

我懷疑佢藏有攻擊性武器

33078 譚仕恒 高級警員

建議 POPO 受傷，消防署39分鐘後先到場。

10:00先趕黎維園得唔得

阿伯好波

阿伯屌哂鬼

自己奶兩下就好返架啦.見接邊果啲狗都係咁

今日散啦 之後總有機會 留力啦巴打

返屋企把啦

你要摶啦無人阻到你

返到屋企了

DLLM 叫名拎身份證，即係向全世界人披露身份，D狗狗到呢！

散水

出唔到黎好內疚

仲有機會，留住把火！

搜人搜袋搜到好似抄牌跑數咁

玩鳩救護有咩意義 只會顯得你地ON9

金鐘手足：開始要散水啦！

有防暴落車進入政總

屌你老尾,元朗站近YOHO 1期出口勁撚多狗上月台

2147 #金鐘 #夏愨道
警方現場廣播，指在場人士正非法集結，要求在場人士離去。
#蘋果

2151 #金鐘 #夏愨道
有示威者在水馬上塗上「平反六四」，亦有示威者扮狗吠聲。
#立場

行完就散喇
和理非日

民陣準備見記者, 公佈人數

今日唔好送頭喇

陣日又比黑警/男屍話市民不斷挑機先

玩到咁上下好返屋企飲湯喇, be water

170萬人

我覺得100萬左右啦

銅鑼灣, 天后, 維園一帶 有 170萬

岑子杰話規模同616相若

170萬

民陣報細數

民陣 818 集會人數 170 萬
(只統計 維園 天后 銅鑼灣)

民陣 818 集會人數 170 萬
(只統計 維園 天后 銅鑼灣)

有大量市民未能進行銅鑼灣, 自行往中環方向前進

宣傳都少都過百萬人

一到10點政總即刻散晒

宣傳咁少都過百萬人

忽然散哂既好似

食完飯冇晒人既

返屋企訓啦！

現場好似冇人叫人走 大家都好似有人留所以我又留咁

利申 我已經返左屋企啦

不停有警車入政總！

民陣已入紙（8.31）
遮打 to 中聯辦

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2206
維園已散場，金鐘已有成隊鬼full gear ready，直播見佢地周圍游說勇武手足！今日講明和理非，所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

仲有831

【突發】疑似支持港獨份子在廣州派傳單被打（有片）

未計無入個批

估計又會被ban(中聯辦係政府高度重視同嚴防)

今日要和平收工架，唔好衰收尾ＯＫ？

📣 廣傳‼️ 金鐘大約有15個帶豬嘴Full Gear臥狗係金鐘停車場上左行人路混入咗‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

ching真係唔好理人點解留，自己決定自己走唔走，各手足有係呢個心態就可以做到齊上齊落

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2206
維園已散場，金鐘已有成隊鬼full gear ready，直播見佢地周圍游說勇武手足！今日講明和理非，所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2213
所有走左既人請幫手推所有撤離post上熱門，等收得差既現場手足都易啲睇到警告，推到2240收隊，以免影響行動/文宣post

現場都好多人叫人走緊

走呀

現場手足，一字排開，慢慢向前叫人走！